根本好多人讀完中學chem同bio就覺得自己高高在上自願做政府打手

我識做科研嘅fd好多都唔會排除陰謀論係真（例如懵仔針係氟化物，政府又喺水入面加氟）
因為佢地見得太多科學界的陰暗面
係班中學讀完chem同bio嘅叻人先會高高在上睇唔起陰謀論自願做政府打手

唔明你up乜柒

sorry for 1999

我唔反對質疑疫苗但見到隔離po寫硫柳汞=汞都好難忍到

Vaccine controversies

Water fluoridation controversy

硫柳汞（INN：Thiomersal），是一種有機汞化合物，用途為抗菌和抗真菌劑，被用於疫苗、皮膚測試劑、紋身藥水等液體的防腐。
其用於疫苗防腐引發爭議，有人聲稱這會導致兒童汞中毒和自閉症，引發部分公眾恐慌。但官方宣稱並沒有合理的證據證明疫苗中微量的硫柳汞對人體有任何害處。目前美國、加拿大及一些歐洲國家已經不再將其用作疫苗防腐。[1]

Not you too...